台山口音香港警察

武警?

黑社會 強姦犯 中共武裝份子

文宣密密做 落場手足可唔可以都幫幫手

黑狗屌老母

push

應該去警察記者會問

係唔係委任咗大陸人做特務警察

第245章 《公安條例》 第40條 行政長官授權他人委任特務警察的權力

行政長官可隨時藉命令授權警務處處長，以書面方式委任任何願意擔任特務警察的人為特務警察，任期由行政長官在該命令中指明。

第245章 《公安條例》 第41條 特務警察的權力

(1)獲委為特務警察的人，在以該身分行事時所具備的職責、權力、保障及豁免權，均與本條例或任何其他法律所委予或授予警務人員的職責、權力、保障及豁免權相同。

(2)特務警察須遵從警務處處長向其作出的所有命令。

(3)本條的規定並不使特務警察有權獲得任何薪酬、退休金或其他報酬。

無樣？
見過個鬼佬樣防暴係識講廣東話

似係識講廣東話個鬼佬

唔係台山口音

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

這篇文章已被刪除或無法載入。

一定係 唔使懷疑

睇唔到